Dearest Lizzy, ik weet bijna niet wat ik zou schrijven, maar ik heb slecht nieuws voor jou, en het kan niet worden uitgesteld.
Imprudent als het huwelijk tussen Mr. Wickham en onze arme Lydia zou zijn, we willen nu zeker weten dat het zo is hebben plaatsgevonden, want er is maar te veel reden om te vrezen dat ze niet verdwenen zijn naar Schotland.
Kolonel Forster kwam gisteren, nadat hij Brighton verliet een dag eerder, niet veel uren na de uitdrukkelijke.
Hoewel Lydia tekort is de brief aan mevrouw F. gaf ze om te begrijpen dat ze naar Gretna gingen Groen, iets werd laten vallen door Denny drukte zijn overtuiging uit dat W. het was nooit de bedoeling daarheen te gaan of helemaal niet met Lydia te trouwen, wat wel zo was herhaald aan kolonel F., die onmiddellijk op alarm slaat en op weg gaat van B. van plan zijn om hun route te traceren.
Hij traceerde ze gemakkelijk naar Clapham, maar niet verder; want toen ze daar binnenkwamen, verwijderden ze zich in een hackney coach en verliet de chaise die hen uit Epsom bracht.
